[BL]218回召集腐男腐女 光復香港

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Lm

啊

咁搞笑

個抖m 遲早出賣大佬 跟住俾人斬

今日上網買鳴鳥劇場D週邊
半個鐘都冇 吸引嘅嘢已經俾人掃曬
好癲

咁勁
咩週邊？

場刊 膠牌 明信片 file 袋etc
仲有好多

場刊 你講緊香港定日本？ 日本唔係一早冇曬？

佢有得買日本原裝場刊

下面傳送門有繁中嘅腐漫翻譯睇呀 雖然依家作品唔太多
嚟緊好似會更新given上網成日淨係搵到英譯 睇得好辛苦

召喚村田雨月嘅fans

G技
最L憎雨月
召喚雨月hater

好睇？

Here

召喚更多hater

又係呢啲設定

呢個O係強受 唔係一般嘅柔弱O 正！！

亞實與亞惠果啲？

冇睇過呢套
你當係兩個猛1 Alpha啪啪啪咁睇

嘩
正

童顏巨屌可能會好好調教佢屌到佢真·開花

我驚佢俾人切多啲
好想佢者俾個好受 童顏

好鍾意呢套 仲特登買咗

真•開花笑死

睇 ！

得閒睇

留名先

有個位巴絲(？)上個po講嘅復讀生好好睇 但我都嘛嘛哋忠犬攻 不過幾年後嘅佢外表上係吸引左
黑髮攻做嘢咁激真係唔抵幫 但見到佢最尾係車到喊有啲心痛(黑髮又黑黑地好正話說戀愛禁區都有黑髮，皮膚黑實攻)

搞到睇完之後再揾其他韓漫睇

韓漫好正呀入坑lu

戀愛禁區 個受都慘慘地

Given出左果2隻歌 愈聽愈好聽
好期待未公佈果隻

我覺得幾年後受個轉變仲正 頭髮長咗好靚仔
我都鍾意睇黑髮黑實 攻受都得
巴打有冇韓漫推介?

講咩?好睇?

黑髮攻真係好撚正

趕緊翻工嘅人留個名先

近排睇番櫻狩真係好好睇
有冇人睇過 古早味狗血劇情
近排好似出台版新裝版

辦公室戀愛都係
受之前啲男人全部仆街黎

慘

2套都冇睇過

你個兩套係指'櫻狩" 同"古早味" ?

係

古早味唔係漫畫名嚟

辦公室戀愛設定好悶

又Royal級又古早味?
00後?

年齡層同睇bl有關係嗎?

係佢啲字眼比較特別

應該好細個 好羡慕

可能10後
要讀洗腦教育了

古早味係咩
淨係聽過古早味蛋糕

係 同埋佢都幾可愛

我自己都係嘛嘛哋 都係之前個幾隻啱啱我多啲

個受靚左之前睇過一套日漫 叫鬼畜·邂逅，一開始攻勃唔起，之後因為受勃返，仲捉左受去搞野 (如果用其他方法開始搞就好)不過個受都好似有啲半受半推咁，之後攻就一直揾佢。呢套中間有啲位都幾暖，我覺得補救返開頭，同埋攻係黑髮黑實話說攻做牛郎

睇左套叫 紅色糖果(red candy)，受因為做任務而埋攻(教授)嘅身。教授個樣有啲cool(頭髮黑，皮膚唔黑)，見到cool嘅攻呷醋特別正 跟住兩個互相鍾意連載中！！！！！我都係呢幾日先開始睇 所以冇睇到咩

可以睇下呢個po 佢寫到3
#推薦 15部韓漫推薦（圖文多）

條link話用生命推薦red candy
一陣開嚟睇吓

台灣BL劇

甘寶 同路人

幾時先可以見到香港bl劇?
叫台灣bl劇/泰國bl劇/韓國bl劇…就連賓賓bl劇都有得叫啦 活係香港真係

我係因為特工題材所以睇

粉b
老實講,以香港人嘅開放程度，冇咩可能
依家d人仲停留係女人要學嘅100道菜
講到女人唔識煮就嫁唔到人，唔嫁到人就係錯咁

奇怪女權L又唔見哂
我諗我地老咗都未有

從來都覺得香港社會只係表面好國際
內裡勁保守

Sorry 我用D字太on9
多謝你話我10後可惜我唔係

但你聽多幾次應該會鐘意

+1
同埋古早味蛋糕我問話係咩意思
其實姐係雞蛋蛋糕
台灣用先
乜7原始啲都可以叫古早味

但其實幾好睇

Red candy好睇 但不定期漢化更新 gg

咁咩叫古早味

古老

可能啦 之前聽冬のはなし 其實我唔鍾意把聲 但聽到佢唱得好有感情 歌詞又好慘就唔小心鍾意左 聽到眼濕濕

老土

有人嘈過但唔多
大概係覺得有問題嘅晨早唔睇tbb
睇開tbb嘅唔覺有問題
好彩香港人夠國際化唔會淨係比d好差嘅local 野洗腦

咁唔係
呢隻我一睇動畫就覺得好正
畫面+音樂
Stage kara 個style 似given style
自己講完都笑左
似佢劇中一開頂表演俾真冬睇果段
懷念同一人作曲

應謝
遲下check check

講得好
古早味係00後講嘅?

00後都唔講啊嘛 可以點講
點放入句句子度

呢套好好笑

我pin起先 難得咁辛苦翻譯
不過唔鍾意雨月

佢地好可愛

Rc好睇
有d攪笑又有情節

Hater

呢套我一般

可能小學雞會講？

古風 懷舊

講下乍 唔好嬲呀

唔明有咩問題 如果你哋覺得依個字係唔好嘅
咁sorry 我以後都唔會喺依個post度講呢個詞彙

個樣好似好唔得

我覺得一方面係香港無性教育
當左係taboo咁
呢方面真係好老土

點會嬲 開心就真
講兩隻字就熱烈討論

作者話有諗過張亞惠d牙畫到鋸齒形咁
我諗亞實一見到會立即軟左

我係古早味腐女
連全世界第一隻BL GAME都玩過

但亞實好似都係鋸齒形

係 相入面嗰個好似唔係幾掂
但係個配角幾正
冇記錯佢本身gay

呢個我係真心問 唔係想串你

一開波姐
宜家甜到有糖尿

強受+攪笑is my type

呢個我以前都唔覺
因為小學同初中都上唔少啦
但我發現身邊有人（90尾後）
係唔識transgender 果啲正確知識
Eg 人地trans左男人 仲叫人女人
又唔識分佢地係同性定異性戀

邊隻係第一隻？
頂 呢個po 7-8成人都係古早味啦

唔係呀
最新集講番佢啲ex
覺得佢慘慘地

但我麻麻
佢呢種強係煩

第一隻咪sukisyo
有出過動畫

我有睇動畫
唔知佢係第一隻game

係邊到睇到
我係睇到受個疑似ex打比佢

通常復古風都係戰時做背景
好多都係悲劇

得返真冬一個仲要播返佢地嘅回憶個陣真好心痛 可能到時睇會投入啲 對首歌有唔同諗法
好彩之後有個好結果 真冬bb好cute

個陣睇到唔記得邊到就完左就冇 係到諗會唔會仲有 揾左一陣終於揾到呢個

呢隻受我接受到因為佢只係肌肉形+無腦
最頂唔順經常有內心戲亂諗既弱受

太sad唔啱我
自己都會sad埋一份

係啊屌
成日亂諗嘢 未一齊嘅就無視攻仔
一齊左嘅就講分手

復古風印象最深刻既係Shin Mizukami
我都接受唔到受被人強既情節
會直情唔睇

侵侵

係
再下集
都係睇開果2個網

呢2隻歌唔會係劇場版出現

He定be先

2種都煩

老強以前好興 睇慣左
不論少女定bl

bl漫畫網整合

1. From#14 一個袋兩粒丸巴
下面傳送門有繁中嘅腐漫翻譯睇呀 雖然依家作品唔太多
嚟緊好似會更新given上網成日淨係搵到英譯 睇得好辛苦

召喚村田雨月嘅fans

2.

歡迎加上去

侵姐

嘩
好有心 巴打

Thx 等我執執再pin起

Candy

其實lubl可加埋上去

This?

諗諗下仲有櫻花

我好似等左大概一個月

一陣睇最新個話先

有acct既差別係咩

46果個網未更

唔係

櫻花 唔止一個月啦而家

有人會up漫畫，小說上去。有時出面個到睇睇下停左好耐都未有更新 入去揾會有可能揾到新個幾話

啱啱個星期先發現普通用戶 星期一至星期五嘅中午12點個社區先有嘢睇，剩低嘅時間就得返個站務台，即係冇嘢睇。如果贊助佢就冇咁嘅時間限制

同埋有得同人討論

冇ac冇得睇

原來係咁
以為睇到既已經係全部

講緊櫻花社區

Be唔睇

侵侵侵

咁tbb都唔會有期望過佢出現bl嘢(有都係攪笑化)
完全無進步過嘅
viutv都可能少少有機啦
好彩係香港可以睇到其他國嘅bl
小肥事件就知香港人真係要開放下

E+性教育都唔重要啦 係都教愛國啦

個問題正正就係淨係停留喺搞笑劇情上呀
小肥單野我見連登嘅反應好普通，但冇睇出面d人點講

已經唔知甘b講緊乜

原來中大有個靚仔教授係gay

我都唔知自己講緊乜
Fate個系統就係睇落好似好簡單（起碼易明過pokemon先）但其實就係好複雜同到依家都仲有好多空白位未補上

係佢地係咁亂出先會咁

@royal 巴/絲（？）
希望你唔好唔開心 嬲左我（地？）
Say句sorry先

咁又唔完全係嘅
Fsn本身就有好多野未填過坑
櫻點解跟咗間桐家，士郎點解會召喚到saber，仲有學院條線，魔法師d階級
所以先要開新篇章慢慢講
點知最後會變成補完一個坑又整穿咗第二個坑姐

BL漫畫網整合

FROM香港人
1. 香港人譯比香港人睇嘅腐翻譯組

到中譯但殘體系列
2. 有小說有日漫同韓漫 都有小部分係繁體嘅

3. 有幾套韓漫 但有肉嘅集數要入密碼

4. 有大量嘅韓漫

其他
5. 主攻日漫 本身就有d嘅
但係申請加入社區先會有更多嘅漫
聽講要申請好耐

歡迎加上去

樓主會唔會放係頭一頁…等新人入嚟都搵到嚟睇

大家和和氣氣 bl po嘅大家好nice 無事無事嘅 大家繼續J bl啦

謝巴打

Ok 等陣加

有冇啲黑道題材嘅日/韓漫好睇
而家有睇 無法行走的愛，鳴鳥不飛，探索者系列

咁短唔伏？
我睇親啲韓短漫都好伏
除左我的舅舅

唔伏呀 個結局仲幾好添

咁可以睇下
突然諗唔到有咩黑道漫

有無人有攪笑漫畫介紹
唔一定係bl

最近睇緊一套叫做陰晴不定的體操哥哥
唔知算唔算搞笑？我覺得比較似輕鬆日常向多d

有 我好鍾意搞笑BL漫畫

以前睇過一套韓漫叫皇太子的王子好好笑

如果bl就有套韓漫叫正直的變態 又係好好笑

搞笑架？我以為玩sm嘅添

唔係 攻受好撚戇鳩 好搞笑

果套我想睇又唔想睇
好睇？
Red candy幾好笑

好睇呀 但好長 追死
睇咗red candy 真係幾好睇

極道超女（黑社會的超能力女兒） 我淨係睇過動畫，但個陣笑到pk，我諗漫畫都會好笑，連載中

想問你櫻花申請到未？

未
唔知佢搞乜咁耐

我早你少少 但都未

乜你原來而家先申請
我以為你一早有ac

野畫集變態少爺又虐待小畫家啦

我都岩岩 睇完想過黎討論
小畫家變player 啦
冇虐待佢啦 人地不知幾愛惜佢

前半段虐待 後半段小畫家自虐 佢放棄自己了

邊有

佢屌到小畫家嗌晒救命噴埋尿仲唔係虐待

呢啲係情趣wo
屌到佢潮吹都叫虐待
後尾攬住佢安慰
幾甜

Btw睇埋on or off先

少爺呢個攻太猛

頂 唔知點解on or off第二季開始覺得有啲拖

呢啲強攻先正呀 ching

自愧不如
其他漫畫就覺正 但望落小畫家就覺得好可憐

出左49?

yes

明明佢就好爽 又唔係攻虐身/心佢

咁又係 最緊要唔係虐心
小畫家其實係點?仲鍾意先生?又鍾意少爺?

你有冇睇架
小畫家明顯心裡仲有先生 未放低曬
少爺只限肉體交流
爽就得 唔會交心 （獨白有講

Btw 我鐘意睇虐心

ok sor
好快飛過 冇認真睇字

點解你要咁

重睇啦你
學連登仔

因為想睇吓肉先 唔想睇字住
一陣重睇

//豊田 悠 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師
我都好鍾意呢套, 但搵唔到漢化

出左台版

有套韓漫叫持珠 幾好睇 講重生

佢講冇必要交心 即係本身諗住交？
依家少爺係咪做左先生嘅代替品

我打算睇
Next waiting list
好唔好睇？

交心係指初戀 先生
因為先生
咁仆街
傷左佢心又初戀無果所以唔打算再認真戀愛
只要肉體上歡愉
某程度上少爺變左少少替身

我攪得爛尾
後面畫風唔多掂

少爺變左做dildo

冇無人睇野獸都該死
其實幾好睇有肉又有劇情
不過慘左d人樣太相似
我後半段分唔到變個打變個

最新一話覺得個理事好廢

因為佢對書生好痴情所以覺得特別可憐

竟然係咁
我未追晒 睇咗一半

暫時睇咗一半 唔錯
但上面絲打話爛尾

我有睇少少 開頭好睇
但之後好似悶悶哋

yes 就係咁 陰公豬 小畫家快啲忘記佢同少爺拍拖啦

再嘈發你查殺呀啦

呢叫dildo?

我好擔心

廢左幾集啦

自己愛錯人 冇得怨

似急急腳想完左佢咁
有d位好夾硬嚟

真心咩 仲未睇

咩叫發你查殺?

即刻唔想再追

令我唔想開
所以我話好多短韓漫好伏 就係咁解

但其實唔錯

假鳩

唔好嘥時間開了

Errrr
都係真嘅
不過唔係佢最想要果條姐

真心？ 你睇到一半未？ 覺得點？
巴多爾的宮 番外都唔知幾時出

大家有冇日漫推介?
睇得太多韓漫想睇吓日漫
最好係畫風靚少少

暫時嚟講覺得幾好 受又夠可愛
但又唔係話好好睇 可以唔開都得

原來巴會有番外?正
話說佢51話到而家都未更

畫家拎左少爺黎安慰肉身
但少爺唔滿足又嬲嬲豬

又未去到好差既
不過以理事既角色同性格唔適合拖拉
但已經拉左好幾話

因為書生識得控制人
難怪畫家會咁鍾意佢
另外少爺一開始又唔係溫柔
所以要加把勁

少少啦
因為係劇情既關係
但因為人樣太似分唔到邊個害邊個

但因為階級問題
就算無左書生前面都多難關

雖然似樣但畫風係靚嘅
呢個作者有另一套bl叫壞男孩 有冇睇過?

好想睇小畫家快啲真正愛上少爺之後追撚含

btw 見到有po話小肥男友嚟自tw 佢地好似樣

侵比中國人還要高級

同男友似樣, 好咩?

作者話有
但唔知幾時

係
所以覺得好拖最近
但佢十五十六都正常嘅
等睇秘書助攻

無法行走 出左新一話

其實中學成日玩 但果時叫killer
我啲朋友好鐘意玩 但我一般
好曬時間

果時4-5個都玩啦

睇對手
不過果次好似5/6個人
好正 畢生難忘

衰鬼整喊人了
呢套啲肉真係好正
我以為呢話會講童顏巨屌

夫夫相

我都以為係

Google咗狼人殺（起源係大中華區...？大概）係killer（起源係俄羅斯）嘅衍生遊戲黎
我印象小學玩killer果時係同依家玩開嘅狼人殺玩法有少少唔同
我玩killer果時係冇卡牌只係用啤牌
不過韓國版嘅mafia game同日版嘅狼人game玩法都大同小異

似樣 無咩大意見嘅

應該無
好唔好睇

雖然劇情好似啲韓劇咁有啲狗血 但都幾好睇

星巴好耐冇見

好耐啦

做完大茶飯？

有無link
用個名搵唔到邊套

唔怪得你搵唔到 原來我記錯名 係壞少年

好多時漢化會有各自各譯法

無 放假
同朋友住平酒店
茶飯我都想有得做
依家諗住重考DSE

侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵

Given 啲歌出曬啦

冇人

全日冇人講野

咦原來我無留名
留返先

呢幾日除咗掛住刀男鍛刀外(鍛唔到鬼丸,但接咗手塚日光返屋企都好)
無咩特別嘢做過
戲院開返係咪即係鳴鳥可以重光

但好似未有得買飛

mcl有
去戲院睇$60就得但之前衝動買咗換領券個set $120覺得好唔抵

好驚佢最後唔上

宜家睇戲60蚊咋咩
咁平嘅
唔知佢幾時會上

我見有啲戲院好似40幾50蚊都有
星期五有得睇啦

依家刀男冇活動我都淨係解完日課就算
唔會點練刀都幾好呀比我專心肝FGO
接到日光都唔錯呀鬼丸嘅話睇死佢會再出限鍛絲打唔洗太灰心
PS賣個廣告先，連登有刀亂post架雖然沉咗

香港警察試圖篡改歷史tweet整合
1. 慢必/陳志全
2. 朱凱迪
3. 梁家傑

報社/組織
1.
2.
3.

買咗飛喇

我比你更懶
如果唔係比置鮎釣出嚟我應該唔會特別開隻game
又咁啱日光之後有鬼丸限鍛就順便一次過(資源all0)
下次再開嚟玩應該係N年後嘅童子切實裝
又或者鬼丸再出都可能玩返幾日嘅

原來已經有日子上
等我陣間得閒去睇吓仲有無位先

我果種係上癮習慣黎，仲讀緊書時試過sem end都仲keep住解到日課（講緊48個鐘入面有3個final要考）
玩咗5年幾識嘅朋友個個出哂坑

新人第一次留個名
好興奮呀聽日終於有得睇鳴鳥 等咗成個月啦
想問下佢有冇彩蛋
好似之前世初嗰情人節篇咁

你好新人
點稱呼？
咩彩蛋？

呢排睇左格差天堂
其實好耐之前睇左第一話就無追
因為一黎已經老強同abusive所以唔鍾意
但呢排又好hit所以由後面睇返上去
又覺得幾好睇
以前都有睇過作者緒川千世既作品
但全部都無呢套咁鬼畜同sm
黑暗mode大解放
希望個故仔後面係甜既

King's maker/造王者
韓漫
畫風唔算我好鍾意既類型
特別係受大左既樣
但係劇情好緊湊下
都算好睇
已經有season1, 2 黎緊會有3

The king of home cooking/자취요리왕
講受參加左真人騷烹飪比賽
因為佢需要錢所以向攻提議扮gay couple
希望增加hit rate留係嗰比賽到贏冠軍
攻因此而討厭佢但都答應扮gay couple
劇情開頭係偏攪笑+冤家戀愛
但係有睇評論話作者既風格經常會走Mental abuse同big twist
希望唔會黑暗大暴走

呢套睇過漫畫

呢套好多人睇
但我冇睇

睇完真人去左揾漫畫睇
之前都睇過少少 不過揾左好耐佢唔係唔齊就重聖光到癲

櫻花wo
唔知其他網有冇

呢套好似去到29話 但我見好多都得23
你喺邊度睇晒?

睇過漫畫
真人版好唔好睇?
日本真係好鍾意stockholm syndrome既題材
其實我都會睇sm既題材
但對於mental abuse都係會抗拒

我都係睇到23
見到有大陸app話有29話但我唔想dl

咩app?我搵咗好耐都搵唔到

咩叫重聖光?
Censorship?

係啊

我見有人好似uploadsource
29話應該好虐, 唉

thx一陣睇

鳴鳥不飛 今日上映啦

等陣開場

睇早場？

係呀

好正呀

好羨慕

我一陣睇 到而家都未有人買飛睇嚟我一個毒毒包場

我今朝都係咁，以為得3個人買飛，點知去到都有成20個人左右

但mcl啱啱冇晒今日嘅數碼港場次係想點

賣哂？

應該唔會 12點幾明明都冇人買
我睇過啲場次長沙灣好多人睇 好熱鬧

好似平啲
都幾多人去睇

好想月竹
刷

緒川正嘢
我記得櫻花好似有去到最新話
希望之後劇情會甜啦
主CP虐咗好耐

呢幾日都唔得閒去睇
要到9月頭先有時間
希望唔好咁快落畫戲院唔好又唔開

我諗要等到我入棺材先申請到櫻花ac

上一個月嘅多數

+1

應該冇咁快掛

兩個月都嚟緊

上一個月咁耐
我以為佢上2個禮拜咋

好有衝動想睇多場 我都想再虐多次

閱巴都有睇？

可能人地睇完叔叔轉戰動畫

我覺得嗰名好浪漫同悲傷
囀る鳥就係矢代

我估通常片尾之後有多少少嘢睇架嘛
點知係預告第二集

以為係杜棋峰黑社會古惑仔片(都無講錯吖)

原來有兩集
唔知會同漫畫有咩唔同

新人留名
嗚鳥不飛真係好正
劇透想討論注意

數碼港睇鳴鳥不飛好貴成百4蚊

去第二度睇啦

當大家最近好迷鳴鳥嘅時候
我迷緊given

動畫電影好似多數冇

P牌仔下次會

假㗎 mcl官網同hkmovie都係60蚊

Given hk 未有得上...

希望香港會上電影版

聽住隻新歌 翻睇漫畫

妹幾時番香港

我完全脫節

唔知呀
我都想知
我地再去唱k 姐姐
話說你唔叫我妹 我都唔個姐姐改左名

點解？

我睇動畫漫畫多年都冇咩試過跟上潮流

好呀

而家跟

但應該妹難約到人
加上香港唱k愈黎愈貴

唔啱睇

Given都唔岩？
鳴鳥都唔岩？

有冇人有追開花鳥風月

有
終於有同好

死左既 見佢更得快 有無其他link推介?

頂一早pin左 sor盲毛 自膠

本兒個名好綺麗
宜家你講完好mk

帶黑超
咩都無人知
超爽

耐唔耐都會死
通常好快無事

龍の夫―亡国の神―
日漫
講述能力強大同擁有破壞天性的龍尋找伴侶既故事
攻看似殺傷力強大但其實係忠犬形的反差萌深得我心
他是守護神, 但為甚麼書名是亡国の神?

著普通tee帶超無問題
格仔除非裏面襯tee否則nono

竟然係咁
可能因為我做it
成日見同事著格仔對佢stereotype左

Stereotype左格仔衫等於it狗
因為佢地得一種著法
就係扣鏤到最上嗰粒
成個感覺超×10宅

風停之跡
韓漫
對流沙的作品感覺一般
無論畫風定劇情都唔係我杯茶
但呢套風停之跡暫時黎講都覺得幾好睇

其實咁樣襯已經可以型好多
又唔係誇張

覺得身形唔好咪慢慢練囉
除左外形運動都對建康好

我鐘意瘦 點都好過肥

有無人睇中國出品既漫畫
其實有d作品都唔錯
都係連kiss既畫面都要censor就真係好L癲

有
Bl bg都有

有無介紹

反差萌

要咩類型？ bg bl?
其實以前冇河蟹得咁勁

係大叔受？

無所謂
你覺得好睇就得
宜家既文字獄真係好L癲

其實唔係大叔
因為受係將軍, 講佢成日保家衛國要出徵
所以會有落撲樣

唔知道呢個post歡唔歡迎分享電影 同埋唔知有冇人分享過 但係我好鍾意呢兩出電影 英倫同埋台灣風

兩個都好虐 (台灣嗰部其實未正式上映）

後生嘅Hugh Grant 好撚正

呢兩個我覺得起碼都可以叫做小鮮肉

睇左刻在你心底的名字個mv 淨係睇mv都虐虐地想像唔到睇埋電影會點

但受唔係我鍾意個類型 但個故仔同攻嘅性格幾吸引（攻個髮型落左幾多gel）

電影我冇睇過
里昂納度好似後生個陣都有拍過同志電影 佢後生個陣真係好靚
頭先去睇台灣個套嘅預告 好似好好睇 好虐
原來個神父係法比歐佢拍開戲？唔知係點嘅呢

點止文字獄
乜7都禁

Yessss 不過老實講hehe 想幸福真係好困難 就算今時今日都係

有冇人冇睇破雲？
好唔好睇？

真係個社會仲未完全開放 有d fd出街都係會/曾經比長輩指指點點

除咗我頭先喺上面分享嘅Maurice 同埋 刻在你心裏的名字
我都睇過以下嘅電視劇/電影 覺得唔錯 由於我住喺外國 所以分享嘅係英文片多啲

God’s Own Country (攞過唔少獎 我唔係好識欣賞 純粹覺得影出嚟好靚)

下面都係我睇過嘅一啲小品 唔可以話係超級文藝 純粹覺得好睇

Alex Strangelove

Handsome Devil

Love, Simon

Love, Victor

Get Real

Beautiful Thing

Btw 呢啲BL post 通常開係邊個台 時時想搵都搵唔到 通常都係吹水台或者熱門 先隨意睇到

我地開係娛樂台
你search bl就會見

巴打住邊？
利申 外國L

Further - Asian movie/tv

Goodbye Mother

夜間飛行

昨日的美食

腐女無意間跟gay告白 (搵唔到預告)

帶我去遠方

澳洲

你好嗎人類

Thxx

世界嘅另一邊

The way he looks

係香港特別保守
台灣都有同性婚姻同唐鳳做到政委
有時唔明香港呢方面點解咁落後
唔好講老野
我就有同事80後黎覺得同性婚姻係唔正常

精神監獄真係好L恐怖

其實到到都有恐同

睇緊/睇完 番黎同我分享下

80後都咁保守......

當然
問題係呢種思想有幾普及

我覺得Alex's strangelover好悶

推介傻子
好多中國漫畫都好好睇

就算外國好似好open
都好多人係表面扮冇野 但心底係唔鐘意/歧視lgbt
當然香港都係

我都仲係冇睇呢套
但我睇左你講果套好孕

好睇呀絲打！睇！
好孕都好睇雖然好離地吓但睇故唔駁故

我自己覺得OK一般囉 純粹分享

不過Love Simon好睇 睇完愛上Nick Robinson
鄰家男孩

香港果種唔覺係恐同
只係覺得「正常」應該係一男一女
兩男/兩女=「唔正常」
但只要唔關自己事好多都覺得冇咩問題
當然都有唔少連登仔係真恐同嘅
外國果種我覺得係極端
一邊就左膠大愛，一邊真恐同
中間果d都係事不關己 高高掛起果d

我幾鍾意個齣戲 間接令我鼓起勇氣出櫃 但係我覺得太理想化 除非你好似佢咁樣出生係一個西方白人左翼開放家庭 唔會咁順利

啱呀 唔係個個父母都會明白

我記得好似有啲野令我唔想睇
但唔記得左
但好孕個詠定本身就離地 所以算啦

我有少少概括左恐同嘅
但中間果班 表面好似冇咩野
但其實心底都係睇唔起/覺得唔好

老竇呆撚咗 到而家都仲未重提我嘅性向
老母應該唔多like 時時叫我重新考慮 lol 不過都管唔到我咁多haha

不過我唔理咁多啦 我唯一慶幸嘅係 自己出世係中產家庭 外國讀書 如無意外都會留喺當地做專業人士 唔需要依靠屋企可以做返自己 （雖然依家都係毒撚一個）

好羡慕巴打可以呼吸自由民主嘅空氣

的確 亞洲人家庭 唔反對你 唔趕你走 唔封鎖你 真係已經算係咁 所以我都冇投訴

冇啊 其實我想搵個真正嘅香港人/台灣人 (not abc) 不過外國邊有咁多 同埋呢度好多亞洲人都淨係鍾意食洋腸 （鍾意食冇問題 我自己都唔分種族 但係淨係鍾意食 就變成崇洋媚外囉）

屌 我次次鍾意親嗰啲都係異男/我唔可以鍾意嗰啲
同埋唔想 咁容易泥足深陷 中學嗰陣時鍾意咗個同學 佢冇鍾意返我 我用咗足足三年 先至算係勉強get over him - 而家間唔中都會諗起佢

好慘

我唔鍾意玩後面 亦都因為咁冇乜市場
反而口我冇所謂 覺得自己技術唔錯

姐係點
唔想玩人後面定唔想俾人玩後面？
有啲人好鬼祟洋

巴打係0?夠淫咪有市場

摩巴呢？

1 0 都唔鍾意

可以算係咁掛 喜愛含

咁複雜嘅

1菊花對我嚟講係寧死不屈

咁pure巴打鍾意神交?

含

即係去到含only 下一步就不了?

我真係唔係好同意 點解好多人覺得 一定要玩咪後面 先叫做完整 我覺得如果技術好 口已經可以玩到出神入化

1仔好受歡迎
稀有動物

我都覺得係差啲野

我都理解嘅 hai 所以我真係冇乜市場 rip

但含完咁慾火焚身好難點到即止

都唔係嘅 有人接受到咪得 其實冇問題

咁梗係含到爆喇 點會喊喊下停......

但都一樣好難遇到心水嘅0仔

^含

咁如果個1爆完都未滿足咁點?

咁如果佢真係要玩後面咁我冇計囉 not a match

大把選擇啦
係到搵番個

你係有試過唔鐘意定點？

兩個都試過 麻麻哋 覺得含爽好多 不過特別唔鍾意0 唔知係咪我腸胃不良 感覺唔好 同埋覺得好麻煩

我鍾意乖巧嘅男仔 好難搵

會唔會對手技術唔好令你唔享受?

有咁難咩
我覺得呢到啲仔仔都好乖
你要邊種乖？

做1仔

可能太大碌掛

未搵到g點姐

我真係覺得無論係含人定係被含 都好玩好多

你話事啦巴打
你開心就ok

裂開痛死

同埋我唔知點解時時都形住 好驚玩玩下有種想大便嘅感 同埋驚事前洗得唔乾淨 洗得多又其實唔係太好

19 days同18不限

好難 識親都好交際花
好斯文好文靜 好乖好聽話嘅男仔

咁多隱憂嘅

呢個真 可能我哋個圈子 被社會壓迫左太耐 所以玩得特別放

係 所以含真係最方便快捷

但我真心覺得呢個po 啲仔仔好乖
Hard sell下先

可能你太擔心姐

所以乖0仔比起1仔更稀有

例如邊個?

姐姐 同 樹熊仔

但老實講 好斯文好文靜 好乖好聽話
呢啲條件女仔都搵唔到啦
正正經經乖乖做人專一 已經叫乖

有無咩原因?
如果兩個0既合眼緣可以點做
兩個都係1有係咪可以協調

2攻必有一受
2受必有一攻

內功心法咁

我覺得我唔係真正支持同性戀
我只支持男人搞GAY

咁唔多啦
腐眼大法

唔係專一嘅乖 應該係溫馴型
反而識有女仔朋友係呢類 但男仔搵唔到
定其實唔存在

兩個同type好難合眼緣 好少見
通常見對方同自己一樣type就唔會嘥心機追
除非好撚鍾意

即係女同唔支持?

Here u are 同30歲乜乜乜都好睇
唔係好記得個名

好似les方便d

女仔都少啦其實
自問唔係
同埋我覺得果啲人咩都聽人講
一啲主見 都冇
做人冇乜用

係
Here y are就完

咁都有中間派其實同情/暗撐，但奈何其一接受唔到自己有與他人不同的思想，其二可能佢哋又受住家庭壓力

不過我同意二元分法，每個人都有立場，但表露出嚟嘅就唔會二元而係多元啦

應該話唔係好信同TB一齊果啲女仔
因為睇太多一轉個環境就好似失憶咁變返溝仔
去睇相, 人地話佢將來有兩個仔女, 佢講到實牙實齒話痴線, 我TBG黎
但兩個都係大眾女人打扮果種我就信
仲有啲係TB外傭好似都因為環境先存在咁 (冇乜同國籍男人喺香港)

咩叫二元分法？

我覺得好多都係bi

真係咩? 但係我覺得果種TBG女仔絕對唔會同非TB打扮嘅女仔一齊喎
TB畢業變lady打扮溝仔都有
我舊男同事外國讀U果時條女以前長頭髮著裙, 佢地冇扑過, 分手後條女變左TB (呢種就應該係Bi...甚至係醒覺自己其實係Les)

冇主見都係嘅 但我對呢啲類型零抵抗力

中學時期嘅所謂女同好多都係流 因為女校興就會跟風
中學雞好多都好中二 又會搏出位

分成或歸納成兩種事物
Eg.A and B ,good and bad, yes and no,etc

我覺得性取向係spectrum唔係binary

我以前係讀女校
攪到大左唔識點同異性相處
如果我有細路一定唔會咁做

U r straight?

U tried with her?

yes..

全男/女校真係好L on9
脫離現實

Lol lucky you
Not many girls like that

係
因為人越大考慮越多
不過我自己本身係無耐性既人黎
好容易對人失去相處既動力

咁你會唔會心急?定放棄mode順其自然?

已經佛系左
仲要我覺得一個人好自在
所以無咩動力push自己去識人

Curious, which one do u prefer, the normal way or back door

幾個月前我同自已講
唔得我要迫下自己同朋友出去先
點知轉眼有無左回事

後者

咁冇動力識人會唔會搞到成個人都變得好鬆懈?定keep住會裝扮自己?

Finally something is real about porn

係會少左打扮
但係打扮真係好L煩有用好多錢

好多時連lubricant都無用

多唔多人睇

Abo

婦人: 習近平萬歲 黑狗: 你食屎

幾正

但你唔會覺得要裝扮吓自己 老土啲講有時緣分真係話嚟就嚟

我係有扮過
都有人approach過
問題係提唔起勁繼續
不過係應該迫自己出多d去既
過去一年心態唔太健康

做facial整頭
買衫鞋化妝品
做gym都要比membership
使錢真係可以無上限

塞住黎瞓嗰下先開心

一邊睇你哋啲討論一邊以為自己去咗健康台

咪喺 所以我同啲人講唔鍾意玩後面 俾人當有問題好無奈

唔算多

百目鬼好正

好想要續集呀雖然製作中 但香港唔知會唔人上

唔會, 因為呢度係虫國, 唔比睇BL

以為係侵侵留言

我碌咗上去 望咗一望

好撚sweet呀 睇到小妹不斷尖叫

想睇返陶藝家個pair 不過而家吉利谷佢地都好正

冇錯

等到鳴鳥不飛啦

你睇到邊？

昨日的美食好好睇
日常到好美好
不過 深夜真係唔好睇 啲煮飯場面好肚餓

好睇

依家準備入場睇鳴鳥不飛

甘b有冇睇開漫畫？

冇呀，係到你地係咁講就決定睇
反正今日我同我呀妹都因為要清假同埋公司有免費飛（去到今日）就狗衝咗先
諗住好睇再補漫畫

點解會有免費飛咁好

睇完，套作品唔錯幾好睇
如果再黑暗d仲好

都好沈重架啦
睇漫畫

其他仲未睇既巴絲要快D去睇啦

有諗住睇
不過話說我呀妹睇嘅時候同我講話覺得受君有d太壯唔似受
佢麻麻依種畫風但認同好睇同逼我睇咗漫畫同佢講劇情

我係隔離post見到半點係咁sell

求link

中立非打手
好作品要分享俾大家

嗚鳥不飛個Post

緊急‼️ 袁弓夷要係今晚美國時間以特快程序帶同10萬個聯署到美國國會，遊說議員支持香港回復九月立法會乾淨選舉。

Petition 聯署：

姐姐又改番名？

係 用左咁多年既名 改左有少少唔慣

人唔笑 狗都會吠

今日終於到我睇鳴鳥
都幾還原本漫畫(如果我無記錯)
但仍然都係除咗主角之外其他所有黑社會幹部/關係都仲係好難記住
但隻主題曲真係唔講得笑
好聽到
由戲院出嚟一直loop到返屋企

我都係itune 買左首歌狂loop
Loop左幾日上晒腦

莖
基
腐

我半年前已經loop緊
而家loop緊given新果幾隻

有冇人好想試下同自己同性別嘅人拍拖？

唔明

船巴好耐冇見
最近搞緊咩

最新一話雷神與上班族好有愛

睇咗鳴鳥啦本身有追漫畫，好鐘意配樂，有一兩刻feel到嗰種寂寞真係眼濕濕咗

另外想知有冇同好之前有睇過丸木戸マキ老師嘅pornographer系列

之前拍咗頭兩本漫畫做短劇，真心覺得幾高質，而家拍埋最後一本電影版

我同啲人嘅反應差唔多
救命但好好笑

未睇過好可愛咁

魂約
韓漫
膽小善良的醫師跟殘忍果斷的皇帝因咒語而互換身體, 在宮廷鬥爭中生存並互生情意
5分滿分
畫風3
內容4

given今次咁多首歌覺得呢首最好聽

呢套可以邊度睇?好似唔錯

不過d翻譯睇到人頭痛
要腦補

thx

我反而呢隻一般

呢個網多bl睇？
多嘅等我加入整合

韓漫 我推 升溫 個設定幾有趣
為免劇透記唔講個設定
但大家可以去睇睇

呢個多中國漫
日韓比較少

講到咁吸引waiting list

野畫集下一話小畫家就死 好緊張

邊會咁快死呀
都未講攻既過去同書生

好想知攻嘅過去書生就唔好出場pls

等唔切了

同埋有d朋友唔鍾意少爺因為覺得佢好變態 但我覺得作者未交代少爺既過去 其實唔應該咁快下定論 何況少爺慢慢越黎越錫住畫家

少爺可能有好可憐嘅過去 嬲唔落

快睇

係啊 仲有幾重障礙 淨係諗下都好緊張

睇緊韓漫重生大神宮 d劇情好似巴爾多宮
又係前世 一開頭因為前世個皇帝對佢好差所以唔鍾意佢
睇左就知起碼6 7成似

好抄？

有冇人睇左 受情是幻想第80話？
果個係男定女 乜水黎？

d畫唔得
巴爾多好d但係人物好生硬

係
但巴爾多宮 劇情好

睇到魂約一半
真係幾好睇 畫又靚 皇帝好靚仔

畫風我覺得還好
一般來說我還是比較喜歡日系更為細膩
但故事情節韓漫更取勝

No or off 又拖
理事長成個女人咁

出左新？
要拖幾耐呀

韓漫 唇中密語 逝水年華 好唔好睇？

兩部都唔錯
逝水年華深刻d

男人嚟 哥哥個前夫
之前我以為佢係女人

真係佢
點解哥哥唔要佢話？ 搞乜開支線要開到佢？
寧願睇哥哥

之前睇下先
我琴日睇完 社長沈迷中
而家睇緊破雲 小說

佢成日都懷疑哥哥身邊啲人勾引佢 仲打跛人隻腳 哥哥頂唔順離婚
貌似作者好鐘意佢 仲畫到佢咁靚
好想睇返主cp

勁似女人
想睇啲同學知左攻係明星後係點
我都唔記得哥哥點用個b 搭上左

覺得之後會有新聞爆受出嚟
鐘意主cp多啲 哥哥佢地其實都唔係好記得

終於睇到on or off 59
其實都以真實
互相追逐對方嘅視線
今集唔算拖啦

正常嘅都
睇哥哥同個beta 甜 都幾好

新人留名有冇巴絲有睇修羅的戀人？

你好
點稱呼？巴定絲？ 冇睇
講咩？

有
我覺得攻似係
多肉
我初頭以為
受嘅性格其實我麻麻哋 最唔鍾意呢啲所謂嘅傻白甜

絲

個受好懦弱

大家睇左無法行走未？

我發現一個定理
會睇動漫既女仔一問之下 全部都係腐女
準確率暫時100%

願意比BL既深淵吞噬

唔係動漫呀半點
其實有追開二次元嘅就算唔係腐都唔會話完全接受唔到腐野
因為商業作品會考慮埋賣腐可以針對到女性市場而推廣腐文化
非腐圈嘅人係潛移默化之下接受程度就高咗
我都識有d女仔唔腐但宅到爆架

唔係, 好多夢女
我見佢地dis腐dis得幾激進 有啲腐女的確招黑

利申 DIS夢女

咁睇黎我係好彩咁岩問中都係腐女

Comico開始連載新一季 冬日後的櫻花

妖災生
中國漫
講述想修練為人的蛇妖和大夫的愛情故事
很喜歡這種古裝漫畫
但故事有點不完整而且結尾有點草率
不過整體不錯
畫: 4/5
故事: 4/5

追緊
攻好恐怖

睇咗
童顏巨屌

我都鍾意睇古裝呢套邊度睇?
絲打推介啲漫畫幾正

邊度抄返黎呢個comment
好怪呢度見倒書面語

自己寫的
因為呢套內容都係書面語
睇完就影響左表達方式

虐嗎?

唔虐的

多bl睇？加佢入個list到先

乜原來可米有漫畫睇
一直只睇金玉同其他小說

係咪得我覺得第一眼睇張圖以為係一拳同人